[
{"titular": ["Andrea Rojas  conquist\u00f3 la primera medalla de bronce para Ecuador en los Panamericanos"], "descripcion": ["En la escalada de velocidad, Rojas escal\u00f3 15 metros en el muro del parque de Cerrillos."]},
{"titular": ["Sin mostrar un buen nivel, Barcelona SC vence a Libertad FC y le alcanza para continuar como l\u00edder de la segunda etapa de Liga Pro"], "descripcion": ["Los toreros alcanzan los 19 puntos y en la pr\u00f3xima fecha ir\u00e1n a Machala para enfrentar a Orense SC."]},
{"titular": ["As\u00ed queda la tabla de posiciones luego del triunfo de Barcelona SC ante Libertad FC por la fecha 10 de la segunda etapa de Liga Pro"], "descripcion": ["Los canarios sumaron 19 puntos y siguen l\u00edderes en esta parte del certamen local, mientras los lojanos contin\u00faan en puestos de descenso."]},
{"titular": ["Inter Miami con Lionel Messi, Leonardo Campana y Dixon Arroyo se despide de la temporada con derrota ante Charlotte en la MLS"], "descripcion": ["Campana actu\u00f3 durante los 90 minutos, mientras que Arroyo ingres\u00f3 a la variante en el compromiso de este s\u00e1bado."]},
{"titular": ["Corinthians derrota al Palmeiras y se queda con la Copa Libertadores Femenina"], "descripcion": ["En el estadio Pascual Guerrero de la ciudad colombiana de Cali, el gol de Millene rompi\u00f3 la paridad de un juego muy re\u00f1ido."]},
{"titular": ["As\u00ed queda la tabla de posiciones luego del triunfo de Barcelona SC ante Libertad FC por la fecha 10 de la segunda etapa de Liga Pro"], "descripcion": ["Los canarios sumaron 19 puntos y siguen l\u00edderes en esta parte del certamen local, mientras los lojanos contin\u00faan en puestos de descenso."]},
{"titular": ["Andrea Rojas  conquist\u00f3 la primera medalla de bronce para Ecuador en los Panamericanos"], "descripcion": ["En la escalada de velocidad, Rojas escal\u00f3 15 metros en el muro del parque de Cerrillos."]},
{"titular": ["\u2018Con el Interbarrial de EL UNIVERSO se retoma algo hist\u00f3rico en Guayaquil para formar no solo jugadores, sino personas\u2019, dice el alcalde Aquiles Alvarez"], "descripcion": ["El impulso del deporte, el arte y la cultura es una de las acciones del plan de pol\u00edtica criminal y convivencia humana que ejecuta la Municipalidad."]},
{"titular": ["Inter Miami con Lionel Messi, Leonardo Campana y Dixon Arroyo se despide de la temporada con derrota ante Charlotte en la MLS"], "descripcion": ["Campana actu\u00f3 durante los 90 minutos, mientras que Arroyo ingres\u00f3 a la variante en el compromiso de este s\u00e1bado."]},
{"titular": ["R\u00e1quetbol, b\u00e1dminton, pentatl\u00f3n moderno y voleibol de playa dieron las primeras alegr\u00edas a Ecuador en los Juegos Panamericanos Santiago 2023"], "descripcion": ["Los tricolores se mostraron firmes en esta jornada."]},
{"titular": ["Deportivo Cuenca se lleva empate en su visita a Mushuc Runa en la fecha 10 de la segunda etapa de Liga Pro"], "descripcion": ["Los morlacos reaccionaron pronto a la anotaci\u00f3n de los de Tungurahua, que tuvieron dificultades en la definici\u00f3n."]},
{"titular": ["\u00a1Verg\u00fcenza! Hinchas invaden la cancha para agredir al equipo rival en Riobamba"], "descripcion": ["Olmedo recibi\u00f3 a Cimarr\u00f3n Furia Verde (Esmeraldas), que se qued\u00f3 con la clasificaci\u00f3n a los octavos de final en el torneo de segunda divisi\u00f3n."]},
{"titular": ["Sin mostrar un buen nivel, Barcelona SC vence a Libertad FC y le alcanza para continuar como l\u00edder de la segunda etapa de Liga Pro"], "descripcion": ["Los toreros alcanzan los 19 puntos y en la pr\u00f3xima fecha ir\u00e1n a Machala para enfrentar a Orense SC."]},
{"titular": ["El combate m\u00e1s sucio de la historia del boxeo: uno de los peleadores acab\u00f3 en la c\u00e1rcel y el otro se suicid\u00f3"], "descripcion": ["Todos daban por favorito al joven de la esquina azul nacido en Nashville, Tennessee, pero que resid\u00eda en Atlantic City."]},
{"titular": ["\u00bfSe quedar\u00e1 de l\u00edder? T\u00e9cnico Universitario gana en Quito y asume la punta de la segunda etapa"], "descripcion": ["El Rodillo Rojo venci\u00f3 1-0 en visita a Cumbay\u00e1 FC y comanda de forma provisional la clasificaci\u00f3n en el desarrollo de la d\u00e9cima jornada de la Liga Pro."]},
{"titular": ["Sonrisas y abrazos entre Mois\u00e9s Caicedo y el DT Mikel Arteta en el derbi londinense. \u00bfQu\u00e9 le dijo el estratega del Arsenal al ecuatoriano?"], "descripcion": ["El volante tricolor fue titular con el Chelsea, cuadro que no pudo ante los 'gunners' (2-2) del t\u00e9cnico espa\u00f1ol, equipo que pretendi\u00f3 ficharlo esta temporada."]},
{"titular": ["Muerte de Booby\u00a0Charlton deja a Geoff Hurst como \u00fanico superviviente de los titulares ingleses de la final del Mundial 1966, el atacante se despide de su compa\u00f1ero"], "descripcion": ["Hurst, de 81 a\u00f1os, fue autor del 'hat trick' con el que los ingleses se impusieron 4-2 en la final frente Alemania, en Wembley."]},
{"titular": ["Juegos Panamericanos de Santiago 2023: horarios para ver a los deportistas de Ecuador en vivo  este domingo 22 de octubre"], "descripcion": ["En esta jornada tendr\u00e1n la oportunidad de actuar Richard Carapaz en la prueba de ciclismo  contrarreloj y la pesista Angie Palacios."]},
{"titular": ["\u00a1Lidera la Bundesliga! Leverkusen de Piero Hincapi\u00e9 gana como visitante y vuelve a la punta"], "descripcion": ["El zaguero ecuatoriano estuvo como alternante en el triunfo 2-1 sobre el Wolfsburgo, resultado que impulsa a los de Xavi Alonso a lo m\u00e1s alto en la tabla."]},
{"titular": ["F\u00e9lix S\u00e1nchez Bas, \u00bfy el estilo para cu\u00e1ndo?"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Lo que juega Ecuador no es f\u00fatbol"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["F\u00e9lix S\u00e1nchez Bas miente mucho"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Pell\u00edzcame...Venezuela segundo"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Dos arriba y dos abajo"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["As\u00ed queda la tabla de posiciones luego del triunfo de Barcelona SC ante Libertad FC por la fecha 10 de la segunda etapa de Liga Pro"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["No encuentra su rumbo: Independiente del Valle cae frente a Universidad Cat\u00f3lica en la fecha 4 de la segunda etapa de la Liga Pro "], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Sonrisas y abrazos entre Mois\u00e9s Caicedo y el DT Mikel Arteta en el derbi londinense. \u00bfQu\u00e9 le dijo el estratega del Arsenal al ecuatoriano?"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Sin mostrar un buen nivel, Barcelona SC vence a Libertad FC y le alcanza para continuar como l\u00edder de la segunda etapa de Liga Pro"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Juegos Panamericanos de Santiago 2023: horarios para ver a los deportistas de Ecuador en vivo  este domingo 22 de octubre"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["As\u00ed queda la tabla de posiciones luego del triunfo de Barcelona SC ante Libertad FC por la fecha 10 de la segunda etapa de Liga Pro"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Sin mostrar un buen nivel, Barcelona SC vence a Libertad FC y le alcanza para continuar como l\u00edder de la segunda etapa de Liga Pro"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Carlos Alfaro Moreno:  A Rafael Verduga no le responder\u00e9, ser\u00eda como la pelea de un peso mosca contra un peso pesado "], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Barcelona SC vs. Libertad FC: canales de TV, horarios y \u2018streaming\u2019 para ver en vivo la fecha 10 de la segunda etapa de la Liga Pro"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["\u2018IndependienTRI del Valle. \u00bfHasta cu\u00e1ndo tanto descaro?\u2019, la dura cr\u00edtica de Antonio Alvarez, vicepresidente de Barcelona SC, por la convocatoria de Ecuador para el Mundial Sub-17 "], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["\u2018Emelec no merece estar abajo en la tabla\u2019, se\u00f1ala Lisandro Alzugaray, delantero de Liga de Quito, antes del duelo en el Rodrigo Paz Delgado "], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Canales de TV, horarios y \u2018streaming\u2019 para ver en vivo la fecha 10 de la segunda etapa de la Liga Pro serie A"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Emelec visita a Liga de Quito por Liga Pro con algunas dudas en su once estelar"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["\u00bfQu\u00e9 club del Astillero sonde\u00f3 en 2022 a Jorge Luis Pinto, ext\u00e9cnico de El Nacional?"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Gustavo Quinteros, ext\u00e9cnico de Emelec, y su estallido de furia con un periodista en Chile: \u00a1No preguntes tonter\u00edas!"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["\u2018Emelec no merece estar abajo en la tabla\u2019, se\u00f1ala Lisandro Alzugaray, delantero de Liga de Quito, antes del duelo en el Rodrigo Paz Delgado "], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Canales de TV, horarios y \u2018streaming\u2019 para ver en vivo la fecha 10 de la segunda etapa de la Liga Pro serie A"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["Emelec visita a Liga de Quito por Liga Pro con algunas dudas en su once estelar"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["\u00bfQu\u00e9 piensa Dami\u00e1n D\u00edaz, volante de Barcelona SC, sobre Liga de Quito y la posibilidad de ser campe\u00f3n de Copa Sudamericana?"], "descripcion": ["N/A"]},
{"titular": ["\u00bfEn qu\u00e9 equipo de Ecuador le gustar\u00eda retirarse a Jeremy Sarmiento, volante del West Bromwich? "], "descripcion": ["N/A"]}
]